z4 vs MX5

大家會點簡

Mx5 RF

+1

硬頂不了

MX5 for sure

兩樣野黎wo

Mx5

Mx5 抵玩好多
Z4 易壞到

Mx5喎 你揾z4 slc比？

ND

z4 係咪唔出新gfno

聽說硬頂suspension tuning好似改良咗

硬頂無左mx5嘅感覺
變左好似普通硬頂私家車咁

Agger MX-5 軟頂for sure!

5秒開蓬

有新concept car ？好似幾型 但應該又係用3年就壞到hihi？
利申：未擁有過 巴打出黎澄清下

Mx5 rf for sure !!

mx5 軟頂簡直係尖dream car

其實樓主比緊邊代

有朋友揸緊Z4好正

想問下MX5 係咪得MT 我見28 好多都係MT

新果架concept car 好正
但點解英國人會笑渣z4 既人係hairdresser ？ sosad

有自動但揸得依mx5依啲driver car 點解要自動波

果然係掃把佬STi